csl下月完約有冇低過300無限plan

如果只得plan 298+18就算數